突發！上水有人軌

而家往羅湖方向停左